---
title: Validatie Ontwerpcriteria
date: 2018-03-13
---

Aan de hand van onze oude Ontwerpcriteria die ik damen met Robin heb opgesteld, zijn we naar het validatie moment geweest. Robin van Wijk vertelde ons dat we niet goed gericht waren op het ontwerp en de gebruiker. We hadden standaard criteria opgesteld. Robin en ik zijn daarna gelijk een onderzoek gestart, en doormiddel van de presentatie van Robin van Wijk nieuwe criteria toegevoegd. Dit leidde tot het Resultaat hieronder dat is goedgekeurd door de Robin van Wijk.

![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/_W3imT95_i_k_ns-vPfCqym5f6Mnj6Mg8N6nLqOeUI25YWBoHGwj8Xh_1vTk44CoyUmf02hU3dFM)
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/LkHNNu3zPpoVoGSwnDWZ8IZvU79im9nOJm8V6SO4wzH8BPEDidFLaQ_SHwA2y2pPCgVTJozfhZU5)